仆街a米狗又要縮返入老母個閪 咁都輸俾国米

垃圾ac 兩連敗啦柒頭
嗰陣嗰係好威串柒柒嫁咩